(突發）本人宣佈放棄美利堅合眾國！

條路自己揀，仆街唔好喊！

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

綠卡?

你係美國人？

八達通

我係冒險樂員會員

人類最終命運會唔會同反烏拖邦電影寫既未來一樣 全部有監控 然後有地下革命軍

就黎變潮文

有咩問題

間間快餐店部部電視機都長開播住既ABC CNN CBS NBC

一早已經係
The Americans listen to the consequences of your choice in the future, and you will bear the consequences. I suddenly missed the CCP’s tyranny and the CCP’s tyranny suddenly fell on the Americans. Then I will only laugh wildly when I fall into the well, and the stone will point to Qu Di Li Xiao

打中文美國人點識睇

Y